n賓入

琴晚餐飯要比返$190我

留支付寶 我過$200比你唔使找

hi村B

帥到

清亞運點？

冇新聞就知啦

pm la diu lei lo mo

佢冇我電話。

Show blocked user - kagawa.

買部高登電話入content俾佢啦

小氣到

黎m達

ching成日上兒登唔練習

下次杭州我一定得

米晒立碎人錢啦ching

又唔係你比 ，你個廢青唔好理啦

小學雞

tg左你

u too你地政黨好撚垃圾

我地DAB擇善有為

你熱狗